聰聰 跟你 相望 一眼 沒理睬

圓 圓 圓

昨日已開

俾邊個開咗

條女乜水

明日花

咁舊
睇新人喇